由呢一刻開始 打emoji既人我見一個block一個

Block柒你地班5p同mk

👋

Show Blocked User - 林祖褻老婆

😉😉

😮

😂😂😂

😰

準備單機😮

其實係連仔開放，點解會怪user

🙁

🤔🤔🤔